咁樣係我錯定佢錯

有晚出去飲酒，飲到後面有條女主動錫左上黎，打左茄輪，爭啲扑埋野。利申我有女，條女有仔。

感建分

兩個都錯 拎去浸豬籠

你條女都咁樣 你接受到 咪無錯

真心咩？

咁都扑唔到 你錯

笑左出聲屌

不如講下錫之前，你地做過啲乜？
條女唔會無端端錫埋黎掛？ 你有冇發放咩訊息？

我冇發放訊息...只係純飲酒，吹下水，乜都冇做過，就無端端錫過黎

佢錫你果下點解唔一巴車埋去？
隻臭雞非禮你喎

冇話邊個錯嘅呢啲嘢
飲完酒個人high咪錫吓囉
幾條女圍住互咀都試過啦